(滅蟲)滅蟲公司推介

最近夏天曱甴多到痴線，我已經忍無可忍，想問下有冇啲好嘅滅蟲公司推介

曱甴咁撚大隻既就自己搞啦

D錢剩係夠我搬到天橋底

用一點絕 堅有用
有排一日平均見一隻
點完無見過了

ching邊到有得買？

上網買 $9x-1xx tvmall都有

有冇話擺咩位最正？

佢個盒有教
唔係擺的 係吱一粒米大小 我周圍吱 一支都用到好多次
好似話每三個月補一補 我怕就補密啲